幫勝和坐館度咗份稿

推到坐館開記招

「對於近日何君堯議員雙親山墳遭人惡意破壞，本會係深表遺憾，並要對施暴者予以最強烈嘅譴責。而有關墳前留有「勝和字」，與及網上流傳本會因分贜唔勻一事，本會在此嚴肅澄清絕無其事，並保留一切法律追究途徑。本會一向反對以暴力解決問題，今後亦全力支持同配合警方調查，緝拿真兇並繩之於法，多謝。另外補充，以上內容英文版本請自行翻譯。」

極度憤怒
名譽掃地

夠膽做唔夠膽認 垃圾

Source？

唔想屈錯好人
如果唔關佢地事，快啲出黎開個記者會澄清

睇標題好嗎on99

幫勝和坐館度咗份稿

睇錯做出咗份稿

source = post itself

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

一句粗口都無，啲人會以為個坐館係假

"本會乃正當商人, 會法經營, 絕無任何政治立場, 促請政府做好本份, 聽從民意"